好難過

呢幾年，日子很難過
求安慰

ifc can help u

過來比我奶下

扑野快樂

咩事？

扑咗嘢先

係 我都係

扑撚到

信唔信自己條命差？

以前20s做人都仲OK, 呢幾年30s做人好困難。好多問題。人事很複習。適應唔到。但我個底好似俾班人起撚晒

唔信 我一直覺得自己好好彩

好運 定 執番身彩 個隻好彩？

好運 未有咩大難

我一直都冇咩運，呢機年，同20s 相比，禍劫連連。日子要點過

我好驚一嚟會嚟舖杰

最多未死

其實想早啲死

你人生姣好做咩會想早啲死？

唔知 一路都想環遊世界之後去安樂死 做人好攰

點解欺淩別人的人做人不覺攰，咁好精力

？？？？？

互相安慰得唔得

我呢幾年做人好攰，日日對住啲欺凌別人嘅人。。。

安樂死，你會唔會好似有條YouTube 片咁成家人支持道別先飲毒药死？

失意人，同聲一哭

點樣走出傷痛

我走足幾年都走唔到

唔好理佢地
藥*呀 我都係講下 但現階段係真係想安樂死唔想老死...

可以點唔理，我係覺我俾人恰個嗰

老咗好多病痛。。。想死

人事。入錯圈子。俾人keep,但原來係俾人恰

返工定返學？

過客式交友圈同工作

咁啫係唔會再見唔會再有交集？
放過自己啦

都斷哂人脈。今日出去見一個舊過客，自覺相處很難。很難過

唉

唔好阻住薯皮個故

我係學校

係，你岩。你中學？

畢咗業

初中發生嘅

陰影跟一世
我到而家都未釋懷，因為仲俾人欺陵

係
雖然佢哋高中都冇再蝦我 但係都仲有條刺喺度

佢地用言語定杯葛你

言語，行為，邊鉛化

有buddy層經兩次打我，想knock me down

真係明 完全一樣
都有打我 改花名

反面未
咁嘅buddy都有

咁仲有冇其他buddy
whatever doesn’t kill you ,simple makes you strong

我12年都識唔到fd

真係個個都會叫反面。咁呢幾年真係我on 9,，仲去被人傷害

你條刺而家點

佢哋仲有冇bully你

我明 每日返學都比人蝦 但係都要返

當條刺冇咗7成
有d都做到hi bye fd嘅
但係有d見到我就會西起塊面

緊係有
話冇你信唔信?

西面未好，識防避
bully完扮假仁假義仲慘

唔信

巴打 我做你個buddy
有人陪會好啲

唔使怕

我上咗連登 真係開心d
識到好多人 佢地都好好人

嗰三年得自已一個 又冇屋企人陪
真係好辛苦
令情緒真係出咗問題

咁你而家有冇見好啲?

夜深人靜嗰陣都會諗起
嗰三年對我傷害太大
唔係幾個人蝦我
差唔多成班都有
有時隔離班都會蝦埋一份

都唔記得自己點捱
有PTSD嘅症狀 （冇睇過醫生 唔想比屋企人知)
好怕人 失眠嗰啲

同係好似，ptsd

而家我都失眠

巴打 你點啊

原來捱完痛苦，當中所提練出黎嘅情感憤怒憂傷係係唔會一世記得。我捱完都唔知捱乜。但行為上我己係PTSD, 一小時已觸動了，整個人思想情緒生理行為都不自覺的panic , uneasy....

完全明白
嗰陣真係唔知點解要捱落去
每日都安慰自己 可能佢地今日唔會蝦我呢(好on9)

嗰段日子 每日都好down 唔想出街 連屋企人都唔想理
自信心冇晒

依d情緒真係控制唔到
會panic同uneasy 係正常 唔好咁在意

我同你唔同, 係我係受到constant challenge ... very frequent. 我唔care families, friends, or others, I just wanna stop irritating me. Sadly, the bullies happened

佢地想挑戰你嘅底線
定想你辭職

巴打有冇咩興趣

我今日好難過，覺得呢十年俾人撚狗咁撚，要為保持自己有的東西都俾人當成挑戰他人更加俾人恰，好辛苦

巴打 可以點幫你
依十年一定好辛苦 仲要自己硬食
要自己默默承受
快巴你似好理性嘅人

巴打你點

呢期我食住政府開sleeping pills, 有幾唔開心都叫訓到....
絲打你點??? 你生活安好??

我係有棍絲

同平時一樣 都係5 6 點先瞓到

你有工作嗎?? 我晚晚5, 6 點訓, 我係不能工作...

冇
不能工作 佢地點constant challenge 你

Me係巴

巴打 瞓咗未

巴打，琴晚我都成三點半先訓

早咗
有冇食sleeping pills

有，就黎食哂

依幾日心情有冇好d

我又係五點半先瞓

好小小... 因為...之前係見番一啲人做番一啲事而trigger, 但PTSD 己成... 唔係我幾努力overcome 照stay 而可以ok , which is , 人地係可以唔撚give face to me nor 對你好,真係冇下次...唔想煩

五點半先瞓 咁你攪咩到530, 定係眼光光?

同人吹水到4點
眼光光到5點半

好返d都好

有冇去睇醫生

希望真係冇下次

唔會好，發生過的仆街事點會當冇事發生？只係次次都同啲人因為有ptsd而唔夾，正如你first date 因一啲事唔覺係nice start ,成件事就冇下文架啦

Me係A0

佢哋真係會當冇事發生過
係話你心情好翻少少都好